係時候戒丁

我有個朋友
本身係個低低能能嘅毒撚
佢戒咗兩個月丁後
脫胎換骨成為咗一個真正嘅男人
即刻溝咗件鬼妹返屋企
超乎想像

所以我決定
我嘅戒丁奇妙冒險
正式啟幕

今日Day2

會變J圖post

Day3了

我唔會動搖

咩都冇露 根本旗都扯唔起

有冇咁誇 肯定係靚仔毒撚 戒完j有自信咪手到拿來

留名睇丁圖

曲線求丁圖

Day17了

樓主有冇tg
想溝樓主

我Day 26 溝我好過

想唔想互含

唔想

想淨係你幫我含

你被人含算唔算破戒

打J先算破戒

Day18

Day19

Day20

Day21

Day22

支持
hard mode?

間中仲有睇片
但係忍住隻手唔掂條丁

信我 , hardmode先算數
easy mode自欺欺人

好啦
我試下唔睇

Day23

跟機day11

睇片唔打好似仲傷過打

code?

你都差唔多一個月啦 有冇咩改變先

精神左就基本啦
跑步似乎輕鬆左同快左

高左1cm

樓上😂

BAM

粉紅色乳頭

btw勇士

巴打好多兄弟陪上路

Day24

Day25

Day2

加油

day0

Day26

回來了
Day16

Day25#cooking#

覺得以前打得丁多生唔高

day29

我都覺
不過戒完好似慢慢高緊

day7

巴打戒左就黎一個月有冇咩好處？

精神咗
睡眠質素提升 好少再失眠
跑步冇咁快攰
氣質開始提升

有動力去keep住學習

行街有女望住
甚至有啲會黐埋嚟( 呢個你睇落可能誇張咗啲 信不信由你)
etc.

利申 有戒埋a片同減少意淫

意淫好難戒

戒左一個月有冇夢遺？

有

Day30

Day31

day2

day33

day34

day3戒a片好難

好佩服意淫都忍到

Day36

要多次咁練習抑制慾念

Day37

day5

day39

day40

40 day入面有冇睇過咸網？

day 7

3秒内走算唔算有睇
唔算嘅話無睇

day41

day8

day42

day43

day9

day44

day10

day45

day11

day46.9

day12

day47

day13

day48

day14

day49

day15

day51

day52

day54

巴打你還在嗎

of course,day 19

前日差d破

巴打就2個月,有冇咩改變?

越嚟越精神
覺得隻眼大咗好多
成日想跑步
多咗好多動力

有冇覺得同女仔講野冇咁緊張？

好似真係
仲氹到佢哋笑

day55

day20

day56

頂到day20唔簡單
就等我哋戒到世界盡頭

day21，挑戰極限

巴打戒左兩個月仲要忍到唔諗咸野好想戒 porn addiction

唔係忍 係化左個念頭

day57

day22

day58

day23

巴打就黎2 month nofap congrat

day59

希望 3month 4month陸續有嚟

day 24

day60

day61

新手 day10

day26

歡迎

day 27

day62

對我嚟講都堅持咗幾耐，今日好似day11

有冇戒埋a片

Day63

唔打丁就唔會睇，今日day12不過有時會喺IG唔覺意見到J圖

IG 我覺得程度輕 唔係太算
堅守住唔好睇porn就可以

尋日喺張床上面掙扎咗好耐，最後都係冇打到

巴打可以試下睇依本書
入面有教點樣輕鬆無痛苦咁戒丁

好，有時間睇下

Day64

day30

one month#

有靚女聊我傾計同特登同我坐，日日做gym戒j愈來愈有用

對咸野愈來愈冇興趣，現實溝女仲好,覺得咸網同相害死我

Bro

真係同啲女易相處咗 幸運度都提升咗好多

day65

day31

day66

day67

day32

day68

唔小心睇左啲咸野，但冇破

總之唔飲酒

尋日睇咗套有性行為嘅電影
做學術研究
扯爆旗
但係冇想打丁嘅意欲

大家加油唔好破

Day69

day70

Day71

day35

Day72

day37

Day73

幾得意

day74

day38

麻麻地

Day75

Day76

Day77

day3 一返到屋企即刻收皮，攰死

Day78

Day79

Day80

又差d破，好險

day81

day82

day46

day83

day84

day 48(提早)

戒左今耐有少少收獲了

有個女仔fd同我講佢個朋友想識我

生活上真係易識左唔少女仔

對生活多咗好多動力

陽氣提升咗
啲女黐埋你到會覺得舒服

Day85

day1

DAY49

day86

day50

Day87

Welcome

Day88

女仔主動叫我同佢係game結婚

戒j無敵

day90

巴打90日Hoball!#drum#

冇意欲去睇咸野了，生活愈來愈充實

你已經開始超越一般嘅男人

day91

香港戒丁群 歡迎加入

Realife

Hello bro

Hi

Day92

Day93

day 58

day94

day95

day96

day97

day60有女同我表白左了

巴打一定要戒落去,我正式同一切咸野再見,我而家個心放哂落佢到

會keep住入黎,fuck porn!!!ruin human life

就係睇完先撐住戒落去,一開頭間中睇過咸網,之後完全冇睇過咸網

絕對唔可以亦唔需要破戒

day98

Day61

day99

DAY100

day101

day102

day64

day103

Day 66

day104

day106

day108

day112

day117

day120

day123

Day96

day133

Day98

巴打重係到

約好咗戒到世界盡頭㗎嘛

Day136

Day99

Day100無敵feel

恭喜

Day105

Day106

流咗啲透明液體 計破？

白色嗰啲先算

流完夜晚夢遺 好傷咁

Day 109 喱一百日改變真係好大 身體明顯各方面變強
衰在琴晚無聊測試吓自己定力
點知睇完就夢遺

巴打你而家點

Day2🤦🏻‍♂️

破咗果刻頹爆
好怕成果都冇晒
明明戒完life changing
呢次真係下定決心唔再睇